12件垃圾獲大紫荊 平主權移交以來紀錄

好似之前有運動員拒絕拎 拎呢個章真係恥辱

尸位素餐

雞扒妹

劉華咪拒絕拎過

寫得好好

垃圾頒比垃圾
好合理